買二手野好恐怖

上去收或者放二手野，跟住whatsapp親你啲人都係打簡體字
心諗有冇咁多收買佬係大陸人，上次買二手ps4碟條友廣東話都唔識講

我都試過收部NB 係國內人，似大學交流生，仲教我申請保養和安裝，都冇所謂，岩價，有保，正常用到。

國你老母內人

國內

大陸仔